英外相藍轁文將於明天公布針對香港的下一步行動

Dominic Raab to set out Government's next steps on Hong Kong as he hits out at China's 'gross' human rights abuses.

英外相基於他對中國的“嚴重”侵犯人權行為表示反對，將在下議院公布政府在香港問題的下一步行動。

咪取消引渡囉

楊岳橋仲未dead

制裁匯豐先啦

收皮啦日落帝國

繼續含人民幣啦

你做得咩大嘢出嚟吖屌

必須啦
應該制裁林鄭

英國時間明天？

睇佢頭先sky個訪問似係講緊會取消引渡法

派HMS Elizabeth 過黎

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

日落

PR狗收嗲啦
認得你AC名啦
你老母系就日落

愈多愈好

ching chong linglong chop chop

制裁林鄭未呀

Pr你老母

航母入港未

派BC

武統香港

制裁先有用
引渡根本無咩所謂